如果你係黃台仰既處境，你會唔會著草？

老西都著，唔走正傻西
緊係返香港接受法庭審訊

有人樣畀曬我哋睇咩叫冤獄

返嚟？

我自橫刀向天笑，去留肝膽兩昆崙

留得青山在，他日捲土來

直線呃正皮

五毛/連登工作人員真係毒瘤中既毒瘤，日日夜夜開廢post
之後一班友又login幾百個acc
日日夜夜講廢話扯貓尾
一個人要幾撚廢人生工作就係出賣良心係度打字？

佢番黎果日就係獨立之時

到時佢會做大總統

冤獄 vs 要潛唔知幾多年，好難揀
當然，我呢啲初一留响屋企上網嘅free rider無乜資格出聲

你潛逃變咗通緝犯永遠唔可以見光
冇可能出入境只用外國大使館可以保護你
但係今件事根本國際冇影響力嘅機會唔大

你地唔係真係以為呢件係國際大事呀嘛

唔知邊位高人老點佢 着草
就算而家鋪頭都要坐牢多幾年

樓上話佢着草啱嗰啲你夠唔夠膽收容佢啊

講你就叻。法律責任就唔承擔

叫佢去死啦

咁之前就咪撚咁大聲話咩寧為玉碎 不為瓦全啦
仲要自己著草跣班隔離同佢一齊衝嘅人

呢兩條友其實係唔係冇真係問過律師意見求其搵身邊嗰啲智囊團傾兩句就着出着草嘅決定

你着草之後變咗做通緝犯跟住interpol 你一生人都玩完

除非你有外國領事館或者國家保護你

例如美國中央情報局：Edward Snowden
手上揸住美國最高機密
逃亡之後有俄羅斯接載 買大屋護照 再加幾件俄羅斯妹都得

WikiLeaks Julian assign 擁有世界各國政府嘅唔同電郵機密適當時候發放出嚟可以影響美國大選
影響力太大Estonia住倫敦大使館提供左七年嘅庇護同埋住宿

你哋撫心自問做過啲乜嘢要人哋領事館或者國家去保護你呀你唔係真係諗住揸住份蘋果日報入去呀嘛

我都唔想講到咁串但係你哋真係做錯得太離譜
變咗通緝犯之後你朋友家人都會被跟蹤

如果有政治庇護，其實why not

我都希望佢哋有但係實情係點真係唔知

着草嗰啲係大事中大刑罰例如死刑及終身監禁咁個罪犯衡量過之後如果自己大把錢可以洗係外國有方法做到假護照同假身分咁你梗係着草啦

Estonia

Ecuadorian embassy 自

無國家收留 旅遊visa過期居留做一世黑工呀